in nursing入

Interview 會問咩好驚
或者in過其他nursing既巴絲可唔可以幫下我
聽in左既frd講會用中文討論關於醫療既時事
同埋用英文講d personal既野
關於最近醫療、public health既時事
除咗150、豬瘟、海外醫生 仲有咩
我要做護狗 比我做狗啦

有冇人可以善意打破零回覆

Ok

Please

邊間？

Ou

In過Ou
問護士有咩Responsibilities
無咩用，當幫手推PO

我已經做曬上述新聞既research
求救

多謝你
已經好好
我會預備埋呢題

係咪Jupas?
我戈陣仲有Written test,
問咩唔係好記得，但有3題

好驚d individual response

Non ju

2017年in嘅時候要用英文寫一篇文
之後就上樓做group discussion
唔使自我介紹

唔記得講
我2015，同你一樣模式

感謝您

兩年前In 過明愛，當時有問關於醫療事故，大約係講有護士調亂兩個病人血液樣本，點防止呢類事情再發生。

我覺得最重要係展示比考官睇你想做護士既熱誠同埋決心，interview 保持自信、笑容，表現大方得體就得㗎啦

最後祝你順利拎到offer

感謝你 啱啱in完